紋身師平靚正介紹

小妹想紋身
但Budget唔多
想問有冇巴打絲打有紋開 平同紋得靚嘅介紹

般若👍

紋邊度同紋乜野？我去學！

想紋咩style又唔講
紋咩圖又唔講
紋幾大又唔講
Budget幾多又唔講

唔出奇啦 你要好啊媽教仔咁 一句一句咁 你一次過問邊識答你

絲打想紋身不如搵我 @dennislele_tattoo